前語言偽術大師梁振英沒有說妻子「放棄英國國籍」僅指是「放棄英國護照」

大家留意到前語言偽術大師的用字嗎？

// #黃之鋒 剛才在記者會上說「梁振英全家都拿著英國護照」。事實是我和三名子女從來沒有申請或取得任何外國護照或居留權，而我太太亦已放棄英國護照。黃之鋒從來沒有向我求證，信口雌黃，我保留控告誹謗的權利。//

梁唐青儀未必放棄咗英國國籍，只係註銷咗本護照

689, Show me the doc

本身係英國人, 中國護照先係外國護照

其實放棄英國國藉都得
佢寫明一生人有一次復活機會
只要你證明到係迫不得已既情況下被迫放棄英國國藉
好似話係留番條尾比97後啲官退休後可以攞番個bc

突破盲腸

又係喎
British Citizenship by Birth不用申請
又點會冇英國國籍
要刻意去放棄先係

最初不是針對香港，是針對印度及東、南非

//三名子女從來沒有申請或取得任何外國護照或居留權//

如果龍蝦曾經係BC 佢3名子女一出世就by descent咁擁有BC資格
咁對於佢地3個子女嚟講 英國根本就唔算係「外國」直情係佢地祖國啦
況且除非佢地全家係97前無離開過香港前往海外 唔係嘅話又點會「從來沒有申請或取得任何外國護照」啊 當時係搭大飛偷渡出香港啊?

689玩語言藝術果然玩到出神入化

可能係到期冇續
dllm689

唔係 RENOUNCE ?

直接問英國咪知

英國制裁啦

Send去password office 幫佢搞

放棄本護照唔使Renounce

係咪保留英國國籍, 隨時再申請PASSPORT?

國家領導人級、政協副主席全家有外國國籍??? 好撚焦恥啊

佢三個仔女有可能係bc出世
外國護照或居留權係指 香港/ 英國以外

不過咁又好難講
梁生一日唔解釋都會唔知中間發生咩事

梁太嘅BC喺佢識梁振英之前已經有

幫手搞退籍?

叫英國確認下囉，係咪英籍唔係私隱掛

Form RN with Home Office Signature

好似係
而且英國領事服務包括幫你講大話

過期 唔續 咪叫放棄左護照lor😅

極度懷疑純粹係咁
想知黃之鋒會唔會跟進

暫時收埋唔用／過咗期唔續=放棄英國護照！

佢老婆冇放棄居英權
或者佢老婆有其他國家護照或居留權

放棄國籍都好似可以再申請拎番
何況只係區區唔要passport

推

留意番張退籍表寫明
再申請都要睇英國批唔批
冇話過一定會批俾任何申請

搵Luke幫手搞搞

咁有可能喎
只講英國
當時仲係可以直轉澳紐籍嘅年代

其實有無途徑可以確認到佢地一家係咩國籍

得唔得呀好似涉及個人私隱

成家填返張RN form先講野

搞到大家好想知

Pin this
梁君彥嗰時已經有人講過

其實呢樣嘢唔重要
你有權申請恢復但唔代表英國一定批

有冇拍心口N年都唔拎外國國籍先

去問下英國

䕶照到期唔續不等於放棄國籍

唔試一定唔得

正是

p@$$w0rd office??

唔好spin住先

佢鳩up
有乜證據

講大話就不可能再選特首

放棄本護照 = 呢排無得出國放咗本護照喺夾萬度唔用住

呢個講法
人人放棄特區護照不是夢

拎份form RN出黎先啦 屌

有幾多人睇死佢交唔出？

可能只係過左期無續

有人講未過期放起唔用都係放棄

佢冚家拎出黎先啦 佢老婆為左入藉姓都改撚埋 痴撚線

Regina Ching Yee Higgins

放棄護照咋，咁就算表忠？

一早有留意 但過氣小丑唔需要理

大家幫佢同英國放棄

英國Home Office或者Passport Office一定知，不過你問佢應該唔會答你

Luke de Pelford is ready

梁生既然覺得人地係no one, 點解要開個post回應？

黃：學民思潮
梁：咩組織話？聽唔到
黃：我地係學民思潮
梁：（恥笑玩弄）

咁都睇得出

放棄renew

有名你叫振英
祖國當然係英國啦

仲有冇得check？

協助佢哋完成理想唧

唔意外
689語言藝術真心勁

香港人已經俾佢煅練左10幾年

可能係放棄自己持有=交比人保管住先

無所謂啦
英國會幫佢whole family 放棄國籍

我一開始都係咁唸
條撚屌專玩文字藝術

放棄護照即係收左係床下底 拎返出嚟就得

password office

我都覺得佢吹緊水
有冇辦法拆穿條撚樣

佢不嬲都周圍屌人誹謗，如果佢個個都告，告到佢破產都未打完d官司

佢告 gphone 的話，係咪要證明佢講嘅係事實？

以佢性格，真係就告鳩咗

Reset password

777都係，淨係話自己係英美無資產，無話佢條佬同仔無

bno都終身有效，何況bc
除非英雄政府出手

其實呢啲嘢冇得呃，英國Home Office有記錄㗎嘛

我要689一家被放棄英籍

你呢句真係突破盲點
代入去諗的話有證有據難得告到黃之鋒點會唔告

你太睇少佢啦
英國人揸住本英國護照又點會係外國護照？

原來成句都係伏嚟

事實是我和三名子女（英國人）從來沒有申請或取得任何外國（中國）護照或居留權，而我太太（英國人）亦已放棄英國護照（只是護照）。

放棄使用英國護照 都係 放棄英國護照

完美解讀

其實以支共邏輯，所有外國護照都係旅遊證件，只要你係香港人就係支那國藉冇「外國國籍」，所以689要跟黨嘅說法，話自己從來只有中國藉，本BC係旅遊證件

唔信佢子女放棄咗BC

黃之鋒夠鐘追問 鬥紅

吃裡扒外漢奸走狗

佢只需要跟中國大陸一樣唔承認居英權嘅存在就可以

英國籍可以放棄一次，隨時恢復返

喂喂喂
俾人哋篤爆就即刻全力抗疫
你屌黃之鋒嗰陣又唔見你叫人哋抗疫先

梁生拎到文件出嚟大家咪冇疑惑囉

樓主講得冇錯，我一聽都覺又係護照扮國籍

假愛国

我都係咁諗

可惡

推到gphone修訂文章

扯開話題

隨時續緊未寄到返嚟

國籍
學位
協會

689咁嘅癲狗性格夠料就應該出咗律師信比gphone
而家睇黎佢真係冇料

Push

大師真係大師，啲火就燒到喆身都不忘要提醒大家語言偽術既重要性！恨鐵不成鋼

差啲唔記得689係語言藝術第一個人

以佢性格有咩唔敢

其實佢講乜都係講大話

好肉酸呀

正確 幫佢合家搞清楚

最緊要清清楚楚

蘋果出動

簡單check 下仲係咪英藉

劉皇發一家都查到
梁生一家無理由完全查唔到嘅

佢屋企點會無，當初英國回流上賊船，又自爆退休返英國

推俾gphone睇
繼續追擊

Form RN Please

777屋企人喺英國就一定大把嘢喺度
唔使聽佢亂噏
777最叻吹水吹到大一大
好哋哋經濟制裁就吹到核彈
吹水作大係佢一貫嘅作風

梁唐青儀年輕時曾隨英籍親戚改姓「Higgins」，全名「Higgins Regina Ching Yee」，成功入籍英國，婚後又改回中文姓名「梁唐青儀（Leung Tong Ching Yee Regina）」。有律師估計在英國讀書的梁唐青儀被英籍親戚收養而入英籍，藉此獲減免學費。

改姓去英國拎著數

結婚證書揭露 梁振英妻姓Higgins

唔係呢啲人都唔會搞到有一年限制出現

果然係梁振英

又呃共產黨，一死以謝天下啦689

層樓已經轉名左親戚嘅朋友（意指佢老公） 同親戚嘅家人 （意指佢個仔）

全盛時期疑似雙規幾多鑊

叫gphone講多次
睇下大師點回應都好

push

Form RN 加大印 show 出來呀

其實佢鳩up放棄乜野都得啦⋯⋯
正如好多連仔講，我仲有冇渣住BNO你港共撚知咩

一直都係語言偽術大師,
邊係 "前" 啫

tui

佢放棄討論
spin去抗疫

特首位已退新任水平冇佢咁高

我要梁振英全家今生今世只可以做中国人